我要飲咖啡呀!!!

我要飲咖啡呀!!!我要飲咖啡呀!!!我要飲咖啡呀!!!我要飲咖啡呀!!!我要飲咖啡呀!!!我要飲咖啡呀!!!我要飲咖啡呀!!!

哦

自己磨豆沖啦

見你係黃絲，放你一馬

Java?

手足，點解要咁做呢